有無巴絲打漏咗隻apple watch？

喺大窩口地鐵站外執到
已交低俾港鐵職員

另外，請見到我出post既絲打勿相認

唔該曬巴打，頭先太衝忙，跌左都唔知道。
祝好人一生平安🙏